[愛回家］mandy同博思hea玩愛的手勢舞！！！

Hea到

睇埋安bon同孝心版

TVB打手全家生癌

我唔是打手，生癌留返比你全家代勞

結論：樓主同家人都要生癌

走啦你，post下娛樂野都要比人咒生癌，唔啱睇咪過主囉屌你老母冚家剷！！！

痴線 分享下就打手
返第三世界啦 屌你老母

你確診生癌我咪過主囉

你都低能嘅 唔鍾意睇咪唔好禁入黎囉 你覺得生cancer好好玩？ 你試下你生呀 垃圾

班人痴撚線，仲要咒人生癌，分享下娛樂野都好似踩親佢條尾咁，正一癲狗嚟

你個腦有事?

支持你呀樓主 呢d人block就得架啦

仲話自己純種高登仔咪撚影衰高登啊

唔算hea, 咁博思係毒L格 自然就怕怕醜醜咁啦

mandy就睇得出真係好冧博思

Tbb打手好慘

但博思俾人種感覺係有d hea相比之前個兩對

Tvb睇上腦
當咗係現實

兩個年紀都唔細做唔返班後生果種感覺

本身有啲嬲，諗諗下就覺得好笑，無啦啦走入嚟撩事鬥非唔知做乜

有部分連登仔成日以為屌下啲自己唔鍾意既野就係幫到個社會，事實上做左戇鳩仔而不自知

擦存在感

好鍾意而家嘅mandy,希望佢同博思會開花結果

安bon版最好但孝心版又好sweet

兩個都似係真情侶

咩呀佢講緊劇入面角色名喎，邊有當係現實

個人最愛安仔同Bonnie

bonnie靚佐既

我之前對bonnie好反感，而家好少少

好似靚過劇入面

樓主分享親都係tvb野

應該私底下都好好朋友，之前壹仔影到安心孝去又一城溜冰。

下？？？
你唔係啩，老屈搵第二樣啦，我開得最多係E-kids,第二係supergirls喎

以前覺得bonnie冇咩特別 而家覺得幾靚

樓主同濛邊個係雞？

tvb打手死全家

一講tvb就起曬幹架喇

較大字有咩用，無人係打手喎

好睇咪睇囉，佢地自己唔睇就屈人係打手，毒撚思想係偏激啲

無啦啦關濛咩事

討論就係打手咁你都係講緊tvb bo

bonnie好正
博思冇演技

佢是咪港姐嚟架？我睇愛回家先第一次見佢

博思係啱做啲傻下傻下無乜內心戲嘅角色

講緊部劇=睇上腦 咁你日常生活唔好講食咩呀 因為會食上腦

安bon 好冧呀個樣

人地話tvb打手全家生癌不得好死
又無話你係，咁緊張做乜

你當terry 死架

留名等terry kc 都拍

唔好咁小學雞啦，第一個回覆就係咁講，係人都知佢想點啦，使唔使指名道姓畫出腸先得呀

樓主今年唔搵抄散做？

想睇大小姐同送水輝多啲

安仔同Bonnie
似拍緊拖
咀得又自然 望得又似情侶

我想做E-kids演唱會後台炒散呀有無介紹 唔使錢都做

我覺得佢有幾分似林其欣但佢靚啲

咁如果唔係起到講做咩？擦存在感？

lm

如果係tvb打手都唔應該咒人啦
唔like既咪負評上一頁
係要做埋d憤青
心地好返d啦毒撚

係喎，擺明入嚟撩事鬥非，話tvb打手生癌都算，有條友仲無啦啦入嚟話樓主全家生癌，咁仲唔係話我？

唔啱佢地心水就咒咗先驚蝕底架啦

咪撚上連登囉
垃圾TVB

Bonnie 睇睇下真係覺得幾正

個壇有冇寫明唔可以post tvb既野
你都on lun99

我講E-kids比人話打手，講supergirls又比人話打手，而家講tvb又比人話打手仲要咒生癌，我食幾家茶禮應該發咗達

好有默契

佢地兩個現實中都好似唔係好fd 搞到條片似搞笑多過sweet

似係拍完劇就收工走人唔多似私下有互動嗰啲

邊撚個恰鳩我吉ching牙 見一個打一個

女人格/gay佬格班人就係咁神經質仲要做埋tvb打手所以咁撚緊張囉
驚連登仔搵唔到班奀星啲片咪po埋link
咁撚好人我實唔信樓豬係打手架
利申：推緊po嘅柒頭

門ching

安bon個d之前見佢地出去玩

係咪醫學PO，又生癌生到全家都有

此地無銀嘛

無圖=老母唔得閒
有圖=打手
無link=伯母好撚正
有link=打手兼生癌
你係得嘅 以後純文字討論就得

屌你老味 好撚嘔心啊
炒撚哂班打手啦 宣傳宣埋d 7野

反而博思私底下同熊若水仲fd
係咪mandy唔夠主動 博思又毒l格 搞到有隔膜

文盲定閱讀理解出現問題呀？第一個回覆話打手全家生癌我咪表明自己唔係打手兼回敬佢囉，幾時有緊張同此地無銀呀？識唔識碌落兩格？見唔見到有條撚樣講到明樓主全家生癌呀？佢指名道姓咒鳩我我唔可以屌返佢轉頭？

安bon好自然好sweet
真係好似拍緊拖既情侶

點解仲未有人TAG KC 同Terry

反駁=神經質
唔反駁唔知又會唔會俾人講呢

唔反駁=默認
所以見一個屌一個就啱架喇使鬼同佢地客氣

其實安仔都經常出現係bonnie ig

Terry有無玩ig架

痴撚線 娛樂台share下d娛樂野都比人屌 香港真係多憤青

tvb d 打手倒米

佢地以為唔睇TVB就可以獨立

Mandy真係幾正

想睇大小姐x送水輝/Terry x KC

文盲定閱讀理解出現問題呀？ 第一個回覆鬧tvb打手關你鳩事呀，你唔係仲咒人全家唔算此地無銀呀？碌落兩格條友講樓主全家生癌又關第一條友咩事呀？係咪有預知能力，知道將會有人咒你，就詛咒定第一條友先呀？

而家d人咁惡呀 睇下電視都要全家生癌
Fb大把人講緊愛回家cp啦 成個憤世嫉俗既on9仔咁 仲要咁多正皮

你都戇撚鳩，第一個回覆想點佢心知肚明啦，使唔使畫公仔畫出腸先知講緊我呀？入嚟擺低句打手全家生癌仲要係未有任何回覆已經咁講，唔係想借啲意話我唔通同空氣講呀？小學雞先會扮哂野想話人又唔指名道姓，然後就會用一句「話你咩自認」嚟作結。我表明自己唔是打手同回敬佢生癌係一件事，你地班人咁撚口臭周圍撩事鬥非我唔可以屌？我此唔此地無銀係另一件事，同我屌鳩第一條友無關係！

起下某啲人底就知係泡狗fans,大韓萬歲嘛

想睇但我覺得佢地唔會玩

照d人咁講不如起一個娛樂台（禁tvb)

韓狗貼泡菜野就理所當然, 貼tvb野就屈做打手

垃圾時事台噴精

生cancer仆街死啦你

佢地有本事咪叫連囝整個囉 到時邊個唔知掟入去講tvb再屌都未遲啦，而家咁樣擺明撩事鬥非仲要扮哂野小學雞都不如，咁大個人仲咁幼稚 諗起小學啲細蚊仔成日拉埋人一邊講人壞話，大大聲望住人講但又唔開名，到人反駁佢就一句「話你咩自認唔知醜」得埋去以為贏得好光彩咁

大家咁話啦

你咁鍾意開post屌tvb
你係咪又係其他電視台打手呀柒頭

係咁架啦，有名你叫韓狗，正常韓fans我係唔會叫佢地做狗嘅，但搞搞震嗰啲就唔使同佢地客氣啦

起佢底全部都係屌人發洩嘅Post,毒撚真係恐怖

好sweet

講還講洗唔洗咀咒人生can呀
po下link都唔得 就算追開愛回家又點

弘b 民智未開嘅人係偏激啲

Mandy

成班short嘅 一係咒人死全家
有D咒人臨老過唔到世
又話要全部中年人過唔到60歲
希望嗰D人59歲時會諗返自己以前講返呢句

真係唔明白d人把口點解可以咁臭 係唔係都咒人全家 同班蝗周街痾屎尿有咩分別 咪又係完全唔識得尊重別人既行為

原來睇下愛回家係咁大罪

冇人覺得安仔應該同我喺埋一齊？

又一單證明韓狗都無乜腦袋

安仔已經忘記咗你啦 你又係嘅，佢冧咗你咁耐你都唔so佢當佢係兵

有腦袋就唔會被稱為狗啦 門ching知唔知點樣應徵做打手，我想搵錢

支持吉妹，屈人tvb打手果班趁地淋

同事 不如谷左溏心風暴先啦 得18點渣

反正我開咩post都被屈打手，我想成為真正打手，一來可以搵錢，二來以後比人話打手我可以大大聲自認唔使班人屈得咁辛苦

Ok
[有片］視帝夏雨溏心風暴3演技大爆發一刻曝光！！！

吉妹老馬有火 唔夠做既話先等我地班後生黎

門我累了

安仔lum你個陣你又唔理人 又話唔想拍拖
唔通繼續等你咩

Bonny好正

你唔係打手既話跟本唔洗care佢講既野啦

人地淨係話TVB打手全家生癌

自己此地無銀話人咒你

入嚟第一個回覆就係呢句唔係同我講唔通同空氣講呀？佢根本就想老屈我係打手啦，見佢咁口臭咪回敬佢囉，大家5050啫！原本好地地架係無啦啦有條乜鳩純種高登仔出嚟咒我，我係講緊佢咒我呀，辣慶我嗰個都係佢，你自己誤會仲屈我此地無銀

你唔係咪唔洗理佢囉

唔明點解你仲話會嬲

今晚食乜

我一直都係針對緊嗰位純種高登仔，佢係指名講緊我。至於第一嗰個，我當佢係老屈我打手，見佢咁口臭我先回敬返唔同佢客氣，大家鬥口臭啫根本無擺佢上心

我頭先係嬲嗰位純種高登仔，因為佢指名咒緊我 如果佢無出嚟做架両根本已經完咗成件事

去fd屋企打邊爐

吉野妺=雞

邊位呀你？你老母就做雞生咗你呢隻野仔出嚟！

小學雞論壇

先撩者賤，同埋我不嬲都抵唔住頸

痴撚線 開個post都比人話打手 睇電視都唔撚比 連登仔真係惡過共產黨

喺佢地眼中睇tvb要落地獄

吉 我今晚去食盆菜 有人嫁女

欣欣就離退出愛回家劇組喇

盆菜正呀
我住嗰度有搞盆菜宴100位咋

撐吉妹

公主

我都好鍾意食盆菜

吉有冇參加盆菜宴

班人小學雞到 又要咒人死全家 鬧番佢又話人此地無銀

我想參加但怕同唔識嘅人交換口水

駁又死唔駁又死，tvb就是原罪

垃圾打手

大聲話大家第一輪唔緊要 之後插幾對公筷

人總是失去了才懂後悔

Bonnie ig story

永遠都係得MANDY做搭糖果個

噴口水比安仔
我都想比Bonnie噴

kc同terry會唔會玩埋一份

無啦啦俾人咒全家俾我都慶啦 老老實實唔鐘意咪唔好入嚟個po睇囉，又要入嚟睇又要屌鳩人咁 做埋啲咁無謂嘅嘢為乜，威啲？

2018年仲有人睇tvb 狗改不了吃屎
get a life please

事出必有因
睇下正負評比例，咪知道點解樓主要全家患癌冚家產囉

浪費咗我30秒
屌

唔洗嘈 睇正負評就知咩事

毒撚先會拎正負評嚟打飛機

唔講以為樓主開錯台
咁都要比人咒死全家

你撩事鬥非在先仲好意思用正負評打飛機?

知咩事呀？第一個搞事嘅係我呀？即係我比人屈比人咒唔可以反擊架？厲橫折曲是非不分仲好意思講正負評？

問你知唔知呢個post正負評比例係點呀？

而家厲橫折曲嗰個係你呀 ，打手生癌死全家呀生癌妹

負評多過正評又代表咩？代表我就係打手就要全家生癌死？如果你話係咁我無野好講，以後開post負評多嘅死十次都唔夠！

錯！！
TVB打手(即是閣下)全家生癌冚家產係必然嘅下場

負評多過正評只不過代表呢度一班有血性嘅巴打 都一齊為你呢個cancer妹嘅命運表示欣慰兼認同

我唔是打手，係咁多。

Sorry，你誠唔誠實都好，全家生癌冚家產已經係你必然嘅下場，係咁多

個個都跟住做

哇ching你真係好撚型
成個forum最型嘅非你莫屬
唔講唔知你係先知 連樓主全家生癌都知 幾時比幾個六合彩number嚟洗下

連登仔好撚癲架
唔合佢地心意就要死全家又生癌
佢地現實冇發泄既渠道姐
何必咁認真逐個覆

洗乜理果班社會垃圾

周國腎首 在天之靈都有唱

"要刻薄誰要理由 隨手打兩篇毒咒"

要咒咪又佢咒